其實今時今日投票選立法會議員重有乜撚嘢用？

上深圳叫雞重有意義喇

便到野嘅dq曬 得返班呃飯食既
垃圾選唔到就畀個官佢做 好似劉江華ed成20萬1個月
如果一個統領的隊長做唔到野 班隊員一定會拉走佢 但係香港就算吧啦 一班垃圾盲撐政府 一班垃圾議員叫捉鬼又和理非絕食今天我